住緊公屋，d賤種蝗真係好撚柒嘈

屌你老母日鳩日開著度門
係正門口大大聲咁玩
冇黎家教
好撚辛苦呀
有錢真係千祈唔好住公屋

我明,隔離屋個老母鬧個讀小學既女嘈到仆街,個細路成日夜晚唱歌吹牧童笛,

斜對面有個精神病人一,兩星期一次大聲講電話發癲,

星期六日早上7,8點有幾個廢老大聲係走廊吹水,嘈到放假想訓晏d都唔得,

另一邊走廊又有個痴線佬敲鐘念經,

晚晚10點有仆街食煙d二手煙攻晒入我間屋

仆你個街,真係好想屌柒佢地

巴打你個名
屌公屋真係好撚柒多賤種狗
有陣時真係灰到想死
唉鬼叫自己冇錢要住公屋咩
共勉呀巴打

2am煙味薰醒

你自己咪又係賤種公屋仔

利申 私樓仔

仲要係舊式公屋,得走廊氣窗同廚房果面窗口,唔開窗唔得

住公屋條走廊大到可以係走廊踼波
私樓走廊就推架BB車都已經無位

收嗲靜靜地都唔得,真係賤種

但公屋儲到錢，可以個個月去旅行，唔洗捱貴管理費，又有人包裝修，勝私樓幾條街

利申私樓

唉

私樓呀

好撚污糟架,成日有死甲由係走廊,一個月最少見幾隻

我都想富呀屌

我記得以前有個巴打都係深受其害，最後佢話自己成日係屋企打開門，唔著衫鳩揈揈嚇班賤種鄰居，最後班友收哂皮唔夠膽搞事

你一係試下玩喇叭？

一樣
對面大陸婆生2件 全家6個
佢個大仔5年級3+2都未撚識計 日撚日係度嘈

身受其害 自己已經同房署投訴緊，巴打有冇咩招數玩尻返佢地令佢地收聲？

見到d公屋係咁
細路喺你門口嘈
D人食煙成條走廊都有陣味
精神病人日日鳩叫
印巴一煮野陣味周圍都有
你叫人静d比人屌返你on9

當你知道個鄰居真係痴線,你唔會敢同佢玩

你玩喇叭
人地玩菜刀

我識人住公屋揸法拉利

我都係依隻公屋呀屌
唔開就冇風
一開就嘈撚到

住公屋有資格埋怨咩？

對面屋搬入左d蝗蟲個老公傷殘坐輪椅，都唔明點解個二奶變左正印個女人咁正，人地二奶用錢換番黎嫁

一地針筒

我寧願走廊冇位
走廊大
賤種蝗會跑黎跑去，又踩單車
仆佢個街

係

私樓

係呀屌
有陣時仲有陣尿味

呢啲叫人情味
細個果時都係咁玩

我都記得 個位巴打好撚勁
喇叭唔係for攻擊樓上架咩

鄰居呢家嘢有時真係要睇運

一個已經嘈
6個
巴打共勉

邊度公屋？

我都想知有咩方法
房署廢架，投訢冇用架
最有效方法就係搬屋

去公屋做嘢，啲賤老蝗最鐘意擺毛狗賊像，當神咁拜，成日播啲蝗蟲大媽歌，大大聲成條行都聽到，嘈到嘔電，以前香港真係無呢啲嘢，大陸狗真係害人不淺，仲有佢地係無視公屋守則，亂掉垃圾食煙响商場車站都照食，正一死賤種!

一到假期d仆街仔就係樓下公園鳩叫
唔明d老豆老母點解可以咁撚垃圾
夜媽媽比d細路落街騷擾人訓教

根本全撚部都係賤種
少少同理心都冇
同依d垃圾講道理等於曬自己時間

但係個個唔係我呢

睇過其他post話最好搵區議員幫手投訴
早排好撚嘈嗰陣真係日日喺門口屌佢地同佢地鬧癲

冇，剩係想圍行爐
同埋想話比大家聽公屋最撚垃圾就係你周圍既鄰居
有錢真係咪住公屋

廢中廢老搵唔到女
咪要買老婆lor
正一垃圾黎

係
我真係好黑仔

四順

岩呀
以前邊會咁嘈
所以賤種真係賤種

成家都係賤種
冇黎家教

巴打厲害
唉有陣時真係好頹
想平平淡淡過生活都唔得

不過鬼叫自己窮咩
新屋邨好撚多新移民

以前都唔係咁, 而家越黎越差

好撚嘈, 樓上, 隔離左右, 成日打地板, 鑽野 六日都會鑽

成日聞到煙味, 成條走廊臭到仆街, 好多煙頭係地下

樓上dup 垃圾落黎,

向區議員助理/ 物管 反映過, hea, 唔理, 講到明話做唔到的乜

有諗過同FD 夾份租屋, 但洗費大好多, 已放棄

鬼叫自己窮

屌 我又係4順

窮真係萬惡既源頭
舊公屋都多啦宜家

最後一句

覺唔覺四順特別多賤種

抵死啦，吹奏公屋，洗自己腦

安泰

住公屋一定係2千年左右入伙先好，依10年先住一定去晒蝗村

老人村其實都唔錯
以前住過彩虹
鄰居啲後生嘅同自己咁上下年紀
街坊又唔錯，至少識11點後自動收聲
同埋初二十六旁晚時份會燒下野有啲影響之外
都叫做相處到同唔算太騷擾到其他人
基本上同一層嘅街坊都會識得

又係四順
我阿姨又係
住左幾十年，對面黎左隻支那狗之後就無好日子過
d 蝗仔又大叫大喊 老豆老母又唔理
佢過去叫佢細聲d 條支那狗叫佢返英國鄉下
去房署申請調遷d staff話佢精神有問題 係咪有幻聽
最後頂唔順買居屋走左
d 陷家產支那狗真係去到邊衰到邊

貴賤不在乎居所，品種才是重

私樓都有啦…

我樓上住左3條大陸婆, 日撚日係到dum地板, 唔著拖鞋係間屋不停咁散步

報過好多次警, 搵看更, 同房署投訴, 呢堆撚樣當然係幫唔到手

試過督天花板, 用槌仔踏自己幅牆, 樓上繼續同你一齊dum

最後一次搵看更, 襯個看更上去果時成家人走上去屌到佢地反皮, 之後都嘈少好多

結綸: 要直接show到比人睇你痴過佢

四順特別多支那賤種
我個條巷已經至少有兩間賤種
死支那仲話自己大國
on99
成班都未撚進化

今日8點已經嘈到拆天

岩

我都試過同支那賤種嘈過
仲報埋警添
嘈完咪又係咁
唔通日日都嘈咩
都係怪自己窮冇計
btw共震器幫到你

我住唐樓都類似

因為本黎班支那劏房租客係未來公屋住戶

佢地d破壞力搞到我層樓變三無

連清潔阿婆都迫走左(唔交垃圾費而業主又唔理)
自己唔配鎖匙整爛大門黎方便

多謝哂

sad but true

利申：供到60歲

我識人住公屋...... 下刪3 千字

根本就係生番賤種
你話第時香港仲有咩希望呀唉

用綠表換居屋, 下期居屋最平8萬首期, 月供應該唔洗1萬, 應該普通打工仔都應付到

利申: 用綠表換左梅窩

住公屋低層慘過食十舊屎
凌晨時候樓下d邊青嘈撚到

恭喜巴打先
終於脫離公屋地獄
不過我仲讀緊書
屋企人又冇打算換居屋
睇黎要遲d先再諗過換居屋

住高層咪又係有賤種鄰居嘈住曬

屌我都係咁，每朝早準時鬧仔大聲到仆街，個仔又喪叫。
有時又有d撚屌搞社區活動，俾d廢中廢佬大聲唱歌，住3x樓都聽到，屌你老母！

作野報警，話打鬥好嘈

有無做過什麼行動?

宜家要帶耳塞訓

公屋賤種無處不在

報過啦
咪又係繼續嘈

D差佬不嬲隻眼閉，上樓聽唔到聲: 收隊~~~~

我對面個賤種仲要收錢幫人揍囡
多左個賤種囡
嘈多幾嘈

如果話公屋係有正常人
咁支那就一定係有好人

連囝好唔正常咩

係機率問題

居屋無蝗蟲咩？

住公屋慘過比狗屌

公屋仔又打飛機

你講乜鳩
捉錯字捉撚到自己都打埋一撚樣嘅錯字,柒撚到你